一人n個生存嘅理由

我老母

冇啦
利申 夾喺想自殺同唔想老母傷心嘅念頭

都捱左咁耐啦
冇理由前功盡棄㗎嘛

唔死得大把野可以做 只要你唔好俾世俗綑綁 死左就真係咩都無